發唔發覺越黎越多人網上識另一半？

Apps 連登 ig咩都有

呢個年代好正常姐

交友論壇沒落左 唔用app或者親身落club
過左求學時期都已經識唔到女

呃西屌就有

比屋企人問起你會點答

仲好似好易就識到咁

咪同佢講上網識
依家女朋友都係上網識

連登交友咪就係M記個班

唔怪咩

正常人，無你地講到咁差囉

利申，我無份我無去

以前啲人聽到 「下，你上網識男仔／女仔？」

而家慢慢變得好平常，相體係流行左

其實係上網識男／女朋友係大陸同台灣好早期已經好流行，由其大陸，啲人簡直係習以為常 (即以前啲QQ網戀)

唔知係話大陸人係呢方面啲感情情商較香港人簡單同唔實際，定係我地科技進步得太多，鐘意呃呃下蝦條變真愛

不過感覺上大陸同台灣人都好似較少香港人咁 返工變到0 社交

香港人係返工方面真係好有奴性

唔知點解明明係打工，就算你心態幾好，都可以因為個環境慢慢改變左自己，温水煮蛙咁，自己愈做愈夜

不過我覺得呢啲app應該幫到好多返工忙到透唔到氣既人約炮

巴打明我諗咩 你講到香港人既心態

上網識最易識到掛，現實生活中日日忙返工
工作環境好少異性/單身嘅異性，所以有啲會同返舊同學，有啲咪唯有上網識
利申：無識另一半，但好朋友係網上識，keep咗10年日日chat

幾年前mk世代咪又係個個網戀

網上識咪大d機會longd

正想講 呢排見勁多人話拍拖幾年年xxx
上網識

有時明明夠鐘收工,但都會做耐少少先走

個個都話上網或者交友apps 識到
係咪真係咁易